中美衝突不同美蘇冷戰 本質是東西方文明衝突 白人與非白人霸權爭奪

所以呢一次
真係冇得返轉頭

身為東亞人應該支持中國，復興東亞，恢復1840年之前秩序

錯focus
美蘇
美日
美中
本質上一係樣，個係呀二挑戰老大哥

內文有講，全面挑戰到美國地位得蘇聯同中國，前者係西方思想產物，本質係西方白人國家對決。後者係東方人，文化源流同傳承同西方沾唔到咩邊，係唔同文明同人種

中國行威權資本主義，意識形態上同美國更相近喎
支國有咩唔係抄美國

本咩質
憑咩定義個本質

代表
破壞東方文明就有份

我定義方法係”點解起衝突”
佢哋起衝突無非係想做坐館，如果維尼學老江悶聲發大財，唔爭霸，點會俾侵有位入

yes

我就係質疑緊雙方角色唔同 同衝突嘅本質無關係

更加唔好提中國突然代表咗東方，然後又扮到中國有文化咁

其實俄羅斯唔會話自己係西方國家